Auf geht's, hongkongers!

發音/Pronunciation:

「加油」在德語還有 "Gib Gas" 這個說法，其實是直譯加油的意思，但相對上較少見。
There is a similar phrase in German - "Gib Gas", which is interestingly a direct translation of the Chinese phrase "add oil" but less frequently used.

danke schoen

wie gehts es dir ?

asdfa= =

der Sieg gehört uns !

die deutsche Sprache gehört nicht nur den Deutschen

Hongkonger

Töten sie die Juden. Wir können nicht still stehen bis sie alle tot sind!

Du bist ein Feind Gottes

nein

Führer!

wo ist unser Anführer ?